有冇人會買呢個新PS4 headset ?

SONY INTERACTIVE ENTERTAINMENT HONG KONG
推出PLAYSTATION®4 新款無線耳機組
~ 2018年2月15日發售 ~

我想佢出呢對多啲, 亞洲區好似無出過, 得歐美曾經有過

sony藍牙好垃圾，易壞 ，有線都可以諗下

想買 但好似戴得耐會出汗好熱 同中間d膠好易甩...

用過ps3果時出既版本

甩晒皮

買個套套番
即時當新咁用

都照用緊 但佢係內側全部都甩

唔止出聲位

啲皮甩到成面都係

咩年代呀，點解出極都仲係要佔用一個USB位插藍芽接收器

之前兩代都會好熱同甩膠, 雖然啲聲還可以

跟機個垃圾戴到勁痛

隻皮真係好撚垃圾
前排淘左個罩換, 爽哂

甩到我頭唔順，前兩年買左ps4果隻。
Bty 新出呢隻有咩唔同

推
有d興趣

本次的新型號重量更較前一款減輕了22%，使用者可舒適享受長時間遊玩。只要使用同捆隨附的3.5mm聲音連接線，此無線耳機組即可支援PlayStation®VR (PS VR)及行動裝置。同時新設計讓無線耳機組與PS VR搭配使用時有更舒適的體驗。

點解平左咁多

聽日先開賣？ 但係我聽fd講d街舖賣緊

最驚佢又甩皮

巴打淘左邊款

頭頂皮定硬膠黎 皮就不了 想換都難
罩就話有得換

淘左隻絨布款，唔想再甩皮

幾輕都係唔舒服，戴得耐個掛甩多左頭髮

呢款啱用？

Astro a50死忠

買過之前三代
三隻都戴得耐甩哂皮

想買，但見fb比人屌到上天花版。
想問係咪真係咁垃圾？

個個都屌甩皮 但甩完入面個條係普通軟膠定咩嚟？

今日有冇得賣 放工去

信和好景有貨賣未

類似啦, 問下店主好d

頭先打去 sony store 度問, 話今日已經賣晒

對呢款好有興趣
但聽講有電流聲所以有啲卻步

麻煩既係，佢啲皮慢慢咁甩，而且甩得好碎，好難清潔

唔撚係啊

咁撚快

街鋪有冇呢

有report 未

絕對唔好買sony d ps耳機 個耳機甩皮甩得好離譜 係碎出黎個隻
第一代到上一代金版都係咁
雖然金版連鬼佬都話性價比高 但佢地只係用新耳機黎做評比 等佢地用耐左之後就知有幾on9

香港未有新代理
等左好撚耐

佢係碎出面個層 入面就係另一層污糟左既布包住塊綿咁
其實用一年應該無乜所謂 如果用一兩年以上 絕對唔建議買 同價錢有好多選擇 雖然唔係無線

隻隻皮耳機都係 唔係得sony

周圍都冇，定買返gold 算 水貨480🤦🏻‍♂️

送都唔會用，雖然聲音係ok

竟然係咁，咁巴打有冇邊隻推介

有冇巴打知邊隻入耳式連mic 藍芽係ps4 用到

無
ps4唔開放藍芽

用緊 完全冇電流聲